邊種自殺最舒服？

應該係燒炭 不知不覺咁走

流鼻血 流到死

Google suicide bag

精盡人亡

香港有得賣嗎

自製架

自製都要材料架, 香港有得買嗎

自己google啦,教埋你既話陣間你死左我要坐監架

救下我

救埋我

好想一槍打爆自己個頭

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔好做傻事啊

千其唔好食安呡藥自殺

死又有咩可怕wo

順便救埋我